終於睇咗大開眼戒

早幾日有人講起
夜晚睇真係好恐怖
可能我膽小
尤其係儀式開始嗰種氣勢, 見到戴哂面具
好似有象徵意義咁
有冇細節位討論吓?
點解最後自己幅面具會出現係張牀度
討論太多連登仔會唔會有危險

劇情唔清楚

但幾sure 套戲重點係 Nicole Kidman

上次有人話真係會戴哂面具進行儀式
想像唔到。。。。

本身期望多啲

暗示共濟會

精英階層
共濟會

當年老師都仲係靚仔黎

個頭好柒, 但係好正